泡菜娛樂公司三大 YG最曳 SM最賤 JYP最好..

如題 所以d人成日吹奏JYP真係唔係無道理..

問題唔係JYP 係TWICE

三大仲有YG咩

一早得返兩大……

bighit>>>>> yg

yg 奶共

yg食賭毒水，sm食政治水，jyp食twice水

BIGHIT同JYP應該全泡菜最高質娛樂公司來..

係 twice最勁

起碼正正常常先啦

agree

TWICE真係乜都最好，啲女又靚又乖，又最紅

皇家爾 ＞ JYP

我戀愛禮志
做愛泰亨

大猩猩有迫過子魚道歉喎

支瑜自願

jyp不是好人 禮志留真出道唔夠一年就要佢地露乳露腋

定延最靚

YG奶共狗黎

子魚無辜的

OK無辜
JYP為奶共逼個細路

小哥哥好能慘 食支煙就無得做Idol

JYP睇佢上綜藝成個弱智咁

JYP講到全公司都係佢D仔仔女女
一發現人地食過煙走過錯路
唔係保佢教好佢
係踢走佢